{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110832",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 학마루펜션"
    },
    "text": "こんにちは、鉄原鶴丸ペンションです。 当ペンションは、第6師団の新兵教育隊から車で10分の距離に位置しております。 新兵教育隊の退室時間は午後7時に決まっています。 周辺の飲食店と映画館、そして東松ターミナルまでは自家用車で3分の距離にあり便利です。 ピザ、チキン、豚足などのデリバリー料理も注文できますので、ぜひご利用ください。 周辺の観光地としては漢灘江、古石亭、労働党舎、逃避安寺、白馬高地、渡り鳥渡来地があり、自家用車で5~10分の距離に位置しています。 お知らせでは入室時間が14:00以降に決まっています。 もし、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、全室個別暖房システムを備えておりますので、冬に当日お越しの場合は暖房をご用意いたしますので、予約時間に合わせてお越しください。 お客様のレビューには清潔で静かな環境であり、部屋が広くて写真のようによく備えられているという評価を受けました。 主人の親切なもてなしと宿の値段に比べてコスパも満足していると言われています。 また、バーベキュー場もご利用いただけますし、愛する人とおいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。 バーベキュー場の利用時間は入室時から22:00までで、屋内および屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 炭とグリルの料金は2人基準で15,000ウォンであり、予約は当日現地にてお受けいただけます。 また、駐車可能な空間があり、周辺の観光地としては古石亭、漢灘江柱状節理道、ソイ山、鉄原歴史公園、スンイル橋、月亭駅、平和展望台などがあります。 ペンションで楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは第6師団の新兵教育隊から車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新兵教育隊の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "新兵教育隊の退室時間は午後7時です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺にはピザ、チキン、豚足などのデリバリー料理が注文できる飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には漢灘江、古石亭、労働党舎、逃避安寺、白馬高地、渡り鳥渡来地などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の料金は2人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な空間があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には古石亭、漢灘江柱状節理道、ソイ山、鉄原歴史公園、スンイル橋、月亭駅、平和展望台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "お客様のレビューには清潔で静かな環境であり、部屋が広くて写真のようによく備えられているという評価を受けました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 374
    }
}